諗起你以後會搵到第二個人結婚有個家庭

唔知點解覺得好心酸
可以同你結婚 喺你身邊嗰個人一定好幸福

我就無依個機會

pm me 一齊過2月14
諗咁多做咩呢
咁多時間揾野做充實自己仲好啦
試下以前無咩做過/無時間做嘅野

只係突然諗起想講

以為自己放低左？

潑出去的水，無得番轉頭

唔係我想潑 屌你

你仲在意姐 慢慢就會放低唔好成日諗

雖然我唔會知佢之後點 但真係諗下都心酸
諗到佢會同人結婚。。 呢啲係我無可能俾到佢既

然後呢 他們說你的心 似乎痊癒了
也開始有個人 為你守護著
我該心安或是 心痛呢

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的

唉。。
但 可以點